( 正視聽 ) 成立臨時政府絕對無問題！

原因如下

一， 中共唔會想你有臨時政府

二， 政府唔會想你有臨時政府

三，中共唔想支那人知香港有臨時政府，唔怕革命漫延咩

所以佢哋先會冷處理臨時政府消息

四，11月參選區議會嘅人唔想你有臨時政府

所以佢哋會吹風叫人收皮，甚至屈你哋係臥底

五，美國唔會想你有臨時政府，美國攞香港做貿易戰交易，一有臨時政府，難以控制局面，唔想香港有真正嘅革命。

六，淋中聯辦黑油嗰日，冇人話手足係臥底。今日先至話係臥底，明顯有政治目的。

－－－－

咪再話人臥底，因為完全唔make sense。

只係臨時政府呢樣嘢威脅到所有人嘅利益，佢哋先至出嚟ban

問心，係平民都想要喇，spies你老母咩

臨時政府永遠無最好嘅成立時機，因為上面嘅嗰啲理由係永遠存在。

而家諗下臨時政府第一樣嘢做乜嘢仲好，你哋預左反對嘅聲音係會一直存在

說好的各有各做？

對方反對=做啱

想贏就停止臨時政府
美國講到明要停先幫到，咪再天真

我覺得聽solomon yue嘅說話無問題

但係嗰個只係美國嘅立場

但係香港係屬於香港人嘅， 當然會想有屬於自己嘅政府

solomon都叫你地收你唔收
玩到美國條線冇左就真係冇問題喇

美國嗰條線過咗法例， 係唔係就可以有臨時政府

Solomon:我不希望我們的立法者分心去議論香港臨時政府

佢話佢地而家要做既野係花時間令法案更快通過同變得更強大同有影響力啊
唔希望國會花時間討論臨時政府

咁你既臨時政府背後有咩支持
根本講唔出

新政府係好，但最大問題係冇武力資本抗共
香港一定要靠外國幫手
而美國最幫香港既solomon yue話未係時候，
真係要停一停

共和黨大佬都出到聲，大哥尊重下人了

你都好天真

美國嗰條線過咗法例， 係唔係就可以有臨時政府？

如果係嘅話，臨時政府轉做地下咪得囉。點解要一定停

推

美國嗰條線過咗法例， 係唔係就可以有臨時政府？

如果係嘅話，臨時政府轉做地下咪得囉。點解要一定停

香港今時今日爭取到呢個地步， 係香港人爭取美國民意嘅結果， 從而令到美國議員支持香港人

而唔係調返轉

臨時政府邊個帶頭
邊個做咩position
共產黨派解放軍入黎邊個頂

你做得政府就變相有大台做指揮
四個月黎我地都冇大台
你係咪想叫泛民上去做指揮?定陳雲?

乜撚都未傾好你真係好臨時

地下政府冇人承認可以有咩用

問題在於完全無其他方面支持，唔係話不嬲無成熟既機會，孫中出當年都有好多海外華人出錢出力support

但係嗰個只係美國嘅立場 而家就系要美國幫手呀，人地立場你都唔理

我地係要引美國幫手牽制支那呢頭巨獸

無人牽制我地唔好講打，係佢面前行過都已經俾佢食左

俾你個撚樣害鳩死

靠把口都要做，講咗就係真

即係話唔駛而家做，
呢步等條例過咗先做咁就得啦

相信美國

你咪on9
你以為靠香港自己救就得？
冇美國我哋一早比狗溶撚咗啦

就算你真係唔鐘意美國
起碼都要等民主法過咗先啦

定係啊sir你咁早開工啊

無錯，邊個有能力做臨時大總統？？一定變左大台架喎

有乜嘢嘢係可以傾好？

say一個臨時立法會成立，以前法國大革命係所有本身嘅議員轉咗去臨時立法會

但係而家香港嘅議員係寧願去參選共產黨嘅呢一個區議會

即係你根本唔贊成革命

我諗至少要等到美國既制裁無效果 而且無進一步介入理由先做會更好

呢啲乜撚嘢理由嚟

咁人哋都係有地下黨先

仲有，飯民和理非都唔想有。

退一萬步講，美國係冇可能明面上支持獨立
正如佢唔會開口叫你去搞中資
呢啲一定係靠自己覺悟
如果香港人六月就有琴晚嘅行動，就唔會有咁多手足犧牲

烏克蘭喺禁蒙面法之後發起武裝革命推翻政權

紅字先係重點，企喺度鳩嗌唔會有改變

唔好推

美國人永遠只會考慮自己嘅利益

香港人嘅臨時政府轉做地下黨好唔可以？

收收皮啦

起碼呢一刻 要潛落水先
暗地遊說完國際先可以再拎返上黎
無計 呢樣野點都要國際認同 得自己HIGH係唔會搞得惦
所以呢一刻開始唔好再擺上台面住

唔好用革命大我
你講得出地下政府既用處我咪buy你
無人承認既地下政府=假大台
一係就假代表香港人談判,一係就比中共打殘

我上面講如果做地下黨可唔可以？

咁樣咪唔會令美國難做

別推post

唔係我講㗎臨時政府 我亦都唔覺得手足有害我哋

其實臨時政府已經講咗三次宣言

根本完全係畀人冷處理同埋打壓

臨時政府
又係果3樣野
外國支持，呢刻冇
軍隊軍火，呢刻冇
贏左呢場戰爭未?未
根本就冇野backup
零planning，你平時都唔係咁做野啦下wa?
更何況而家講緊立國wor，細路仔玩泥沙?
你要做咪地下做囉
時機啱先好伸個頭出黎

有我支持，仲有片中咁多人.........

可以地下化 試下組織罷工 黃色經濟圈之類既野
用黎試水先 等時機成熟
邊個組都得 有人跟機就得
當半個大台黎用 可以組織活動時更有效率

我就係咁諗

啲人完全反對臨時政府 即係根本係反對革命

如果你口中既臨時政府係得把口講既無任何支持，你講出黎有咩用？只係一個箭靶！成個大陸洗晒腦，曼咩延革命。

支共點解會唔想啲人宣布成立臨時政府？
宣布咋嗎，你估講下就成立左咩

問題係宣布臨時政府等同領土侵佔、等同宣戰
軍火又無、八國聯軍又未到，你攞咩同老解打內戰？
摺被軍還摺被軍，揸住支槍就夠殺人

無錯！成立臨時政府唔係問題，但唔係呢個時候
起碼都要搵到外國軍事支持先可以做

唔使再屈我係臥底 我都可以屈你係臥底 嘥鳩氣

你唔駛美國幫手 緊係可以咁做
但現實你要
難聽d講句 叫港獨都要美國批准

臨時可以有，但係最少等美國過左條野先

Solomon Yue都只係代表佢自己立場，或者佢circle入面既某批共和黨員立場

哈哈，呢個真

問題係從一而終我地都冇能力成立臨時政府
做唔到既野又畀佢話我地分裂國家
「香港自治」先係國際口號

你咁中意嗌臨時政府 係咪你有大量儲備可以打贏解放軍？
如果唔係 你所謂既臨時政府 其實都要國際社會幫拖啦
而家兩頭唔到岸為左咩

原來今日連登仲有得上係留俾你地班三毛

而家有呢個宣言係好事嚟 唔通等到乜嘢都冇效果先至再講咩

請大家不推文回覆

嗰啲人根本反對革命 算吧啦

咁我問你 片入面既人代表到香港人?
臨時政府可以為香港人做到D咩 可以點解決呢個局面
美國唔支持既話 臨時政府會打算點樣拯救香港人
醒下 咁既臨時政府只會變成大台

臨時政府係稻草人、係大台
方便扣帽子用
醒目既就咪再提

冇外國支持，冇認受性的政府有咩用

有乜本錢?

邊個做最大粒個位?梁天琦?
根本冇一個人有咁大公信力去做呢個位置
令大多數人信服，而且邊個做邊個死

冇人冇錢，叫乜政府

你睇下上面啲comment 有啲人根本直頭反對革命

成立臨時政府=破壞一國兩制
然後就與世界為敵

有見地。

獨立,個個都想
但時機未到
等美國國會做完野,之後再push

拆屋開天窗論

臨時政府有咩問題？有二百萬令行禁止，士氣高漲，死戰不退，絕不投降，忠勇無雙之黑衣大軍，又有美國之出把口堅決支持。
今日占領立法會，聼日攻破中環軍營，后日誓師北伐光復廣東，第四日橫渡長江，第五日進逼京師，第六日解放全國，第七日各國建交。絕無問題口牙！

要贏一定要靠國際輿論
香港人無受過軍事訓練 無武器
武力上根本唔會夠班狗打 更加唔好講背後仲有老解
一玩港獨其他國家就唔會想插手
支持香港爭取民主 同支持香港獨立係兩回事
後者就算關人權事 但涉及其他國家主權問題
其他國家一插手佢地自己都會仆街
比著你會唔會為咗咁細個城市同中國對立？
結論 要贏就唔好搞港獨 唔好搞臨時政府

我覺得可以私下討論囉 咁人哋孫中山革命都要有個地下黨先啦

一嘢ban曬真係好癲囉 講真美國話乜嘢就乜嘢咩

樓主on9
根本係要製造大台，俾政府攻擊

自己香港自己救

臨時政府如果無外國承認等於打飛機

百害無一利

除非有人搵到外國(仲要係大國)支持，如果唔係唔應該講

咪on9啦

咪由得佢喺連登反對囉，你慌佢夠膽落場咩

我唔會批評尋日個宣言
但既然美國防風話唔會支持
咁我地臨時政府背後既政治力量根本不足以造成影響

無美國出聲阻止中共，中共會咁忍得？
無國際支持下，中共根本唔介意屠城囉

一國兩制咪有佢地既利益囉
臨時政府即系搞獨立？有邊個外國會得罪共產黨支持你呀？

你不如諗下點樣可以客觀地增加臨時政府嘅認受性

好過你一下過嚟ban

信所羅門

孫中山係咪起義第一時間成立臨時政府?

直接轉做地下形式先喇我尋晚睇就覺得太過急進，入面得empty words 實際內容都冇，依家吸納下有同樣諗法既人，睇下點樣完善你既plan
等美國佬人權法出左先，先再慢慢文宣推

人哋講一個宣言咋 成班人大反應到咁樣

多謝外交部發言人光臨連登

首先要有經濟支持
再有經濟去支持執法部門
你先有本地認受性
國際認受性更加唔洗講

成立臨時警隊比臨時政府重要

係你應該要提出黎說服大家

我都有支持
真係好無奈

你哋冇政府

講乜野建立軍隊武裝

一切都是空話

拉

明白初心好 但要顧埋國際戰線

1 2最想你有 真大台等咗幾耐

不推文

NOT NOW!!!!

五大訴求並不包括香港獨立

唔係美國幫香港一早比人屠左城啦
香港無人幫真係唔會羸到

5/10 全民民宣
6/10 全民遊行

香港人 反抗

最後尾嗰個講出嚟 大家會好反對

其實我係想大家而家開始傾一個臨時政府 或者地下黨係可以點樣做

然後等梁天琦出獄之後 等佢嚟帶領大家

咁你臨時政府唔係得議員ga ma
佢冇大台冇共識嘅情況下邊個上到去做總統先
依家邊個上去坐都會俾人屌返落嚟

Solomon 叫你地收皮
Focus 係美國人權法案

唔係所有敵人唔想你做既都岩
你冇實力有個政府有咩用

開始國師化， 用念力幻想

你果句"上面既理由永遠存在"係唔成立，

時機係要等，亦都未到，就係要等中共黨勢已去既時候。起碼都要係佢經濟上仆緊街、美國無咁需要佢既時候先做la!

第一樣係軍火
搶返黎
攻入去軍火庫
買
3d打印同自製

認同冇問題。

睇番Solomon retweet一開始個tweet話係中共陰謀，不過有留意嘅都知係連登主義。佢之後有番詳情先講係辯論（debate）。可能時機真係未成熟，不過一定唔係臨時政府嘅問題。

拉

請定性香港警察為恐怖組織
打擊恐怖份子 人人有責

唔係割
但依家係要靠美國贏，運動可以走到依一步都係因為美國

solomon已經特登幫手spin啦，再臨時政府真係會影響人權法

Solomon 都係5毛？

唔好退了 向前行

如果同臨政割 只會打擊士氣

孫中山成立地下黨嗰時 都未有軍事支持啦
我覺得應該係努力搵軍事支持 rather than直接ban
調轉咗呀

共產黨有軍隊 你有咩丫？

用咩擋丫？

你同林鄭個唔係緊急狀態但立緊急法一樣咁on9

人地孫中山個陣有外國幫 有炮
我地乜都無 炮都無支 點成立呀

臨時政府係最後一步 唔係依家

人地厄9多爾，有美國撐個新政府，都要收皮
唔覺得冇任何支持臨時政府，會自己攪得掂....

臨時政府可做不可講，講完

唔係要攬炒咩?

好撚sad
如果係咁 個思路應該係如何令到美國支持香港臨時政府

我認同㗎

臨時政府=大台=破壞一國兩制=港獨=失美國支持= 失國際支持= 收皮
做咩撚要退化成個時代革命個主體骨架 which is be water?

善用不推文回覆

光復香港 時代革命

pull

廣積糧 高築牆 緩稱王

臨時政府唔係唔好，係依家做唔係咁好
要做好前兩樣先

隨你點講啦~

共產黨使唔使等國民黨收皮先建黨？

我諗個重點係無論點都好，先過法例

任何野都唔應該阻到法例過

我唔係話臨政錯，but wrong timing

依家係美國人想割
因為佢地唔會支持臨時政府
臨時政府係幫倒忙
Focus 係美國人權法案

屌
又冇撚答過人質疑你地既問題
咩叫講個宣言ja，呢d宣言講玩?
背後冇野支持憑d咩同人fight同外國傾?
背後冇野backup做咩拎出黎講?你地果個宣言係可以好撚大件事ga wor
咩叫講下ja?

有問題

孫中山係先有地下黨 然後再搵軍火
唔係調返轉 ok?

無計LA, 今日網軍OT

如果政治本身就係睇利益先會幫 我地現時既形勢 好似你講咁係威脅到所有人利益 其實又適唔適合喺依家咁做或者需唔需要包裝下呢?

善用不推文回覆 無啦啦爆份宣言出來咩background, support 都無，美國都開聲反對，百害而無一利，點支持得落？

依家可勝利既機會係美國既人權法，暫時忍耐下！

講完 無下文 冷處理

人地問 就答 只係見到有流傳文宣 但無實際動作

但相信香港人智慧 完

到有一日岩時候再拎番出黎講

臨時政府邊個國家支持
想一嘢輸晒國際戰線？
逐樣逐樣嚟
先搞掂人權民主法案

你識唔識架？
孫中山成立地下黨嗰時，已經叫日本幫忙啦......

唔認同，我覺得唔應該係未收集足夠支持下做呢樣野

唔係呢刻

你就三毛
起完我哋兩個底 都知邊個係3毛啦
你哋真係好驚臨時政府喎

攬炒我唔介意呀，但如果淨係香港死又整唔死支共既我唔甘心呀

不如你講過議程黎聽聽？
如何係無美國為首既西方國家幫助下
成立臨時政府
不要一味玩膠

不要說臨時政府 試著說地下黨

臨時議會先會唔會好d？

冇軍隊冇資金冇外交成立臨時政府真係得個廢up

你係咪on9，我地不斷叫美國幫，然後又話美國既立場係佢地既事？你當鳩人地condom？仲要條法案係未過架

問題你冇咁嘅實力做你所講嘅嘢

你實際上都成立唔到，講乜野
泰國有軍政府係因為有支軍隊呀，人地可以組哂內閣，佔領首都電視台呀

其實如果真係失去美國支持，憑嘢成立臨時政府？

有冇軍事力量既香港人支持

補充：我認同討論/辯論係冇問題
但係大大聲講完做完先黎再"傾"
同港共中共真係有咩分別?

錯哂 會影響人權法案 咪搞

咁轉地下得的話咪轉地下囉。咁咪叫各有各做。
如果因為臨時政府搞到美國唔幫，咁撚叫各有各做咩。

又好似係
我係怕打擊到手足嘅意志

臨時政府呢D玩命既野,你冇後盾backup你跟本就死撚硬

民主法案未過停止再講臨時政府得唔得？差嗰幾日等埋佢係咪咁難？

姐係平時d tg group再進一步 加強聯繫

善用不推文回覆

On9
咁唔好靠美國
靠自己前線手足同老解打囉
你認撚清楚狀況未阿？
港獨係做唔到

其實我同你無分歧

你估美國真係會過咩，講下渣

搞掂左人權法先講

臨時政府一定要收皮先，美國佬唔支持你推乜都無用
仲有，香港人無自衛隊講咩推翻政府再成立臨時政府？

我認同尋日宣布係無問題 主要係質疑而家政府既合法性
但美國放風話唔可以咁做,表明會影響民主法案立法既進程
咁至少而家就唔可以再講
至少應該等到美國既制裁無效 或者更嚴重既人道危機
先可以提出黎等美國介入

咪撚小朋友啦

乜嘢資源都冇乜嘢本錢都冇就擺上枱面傻嘅咩

人哋出得呢啲聲明全部都係要有十足把握有本錢㗎

同為美國佬而家嘅取態根本就唔支持 唔好亂咁擺人上枱

要做唔係唔得 暗地裏做遊說好國際真係有把握先好擺上枱面

亂咁出呢啲聲明等於送咗個正當理由畀中共 等於自己封自己後門美國佬想幫你都幫唔到

美國反對喎

台灣獨立到, 我地就可以成立臨時政府

pause

冇錯 唔好搞臨政住 要慢慢黎
先地下黨

各有各做英文點講？

咁你明唔明咩叫地下？
自己揚哂咁笨柒？

政府冷處理 你點解釋

咁樣係整死自己整唔死人

臨時政府 = 大台

破壞憲法等於撕毀中英聯合聲明，破壞中港之間的防火牆，令國際再不能介入。請唔好上當。

所以話 有你呢啲戇鳩場仗先咁撚難打

人地美國肯助攻 又話唔洗理佢立場

根本冇美國幫 大陸派兵落黎即日就鏟平你條傻鳩啦

你宜家連子彈都係靠執對家跌嫁咋 咪撚發夢 根本完全未係時候

孫中山係先有地下黨 然後再搵軍火同外國支持
唔係調返轉 ok?

請善用不推文回覆

我地要贏 solomon yue一直都咁撐我地 而家人地放水 忍一時可以繼續爭取國際支持 值喎
而家我地行每一步都要好小心

絕不同意，你宣布咗咩都未做到就gg，
你打算點擋機關槍？同老解？
你想組臨時政府，一係就無政府狀態，一係就係起大台！
你解決到呢啲問題先講

612 721 831 新屋嶺

咁我想知你set臨時政府作用係咩

邊個做領袖？軍火係邊？金錢support？

你調轉左 孫中山係暗地遊說到足夠支持先擺上台
佢一早有獨立意圖 四出遊說 但一直暗地進行
而家我地明顯未夠支持 所有野一定要暗地進行

新政府有邊個有能力可以做？
唔好玩啦
唔好輸埋美國條戰線就真

thats why我會想地下黨咁 咁無問題喇呱

但係老美都唔想有臨時政府

美國 = 對方?

唔同意 似玩膠多d

地下做
你下下大大隻字寫出黎討論
要贏定純粹落中共面？

無錯人地反對要做 但係要做得岩
好多香港人係勝利球迷
係未有勝算前攤底牌？ 佢地只會笑膠你
只會俾人捉話柄令吾失去國際幫助

你仲撚天真
大大個加泰做例子都睇唔到

獨立唔係靠把口吹出黎
歐美唔支持係冇用

連台灣都未敢用「台灣」兩隻字明確地位
但係你睇台灣本passport 所謂既在台協會根本係大使館級數 有海軍陸戰隊守住
你到底係想「講」獨定係做到有主權自治既地方

成立臨時政府 共狗已經可以碌架坦克車落黎香港 大家準備好同坦克車開戰未

唔好係度扮大支野正視聽
好明顯臨政係冇共識既野
反對聲音都唔少
個人覺得搞臨政極為幼稚，美國果邊最撐我地果個都話唔好
香港人政治bb班，要唔要聽我覺得好清楚
再講，時機未成熟，等ccp分裂左
我第一個衝出黎叫獨立
不推文

美國支援唔要？槍都無支呀

你喺度公開講叫人成立就唔係地下啦

細路仔玩泥沙囉所以咪話

乜都冇準備 除咗貪口爽之外完全冇其他效果

暗地裏遊說左國際先啦真係要做嘅話呢啲嘢冇十足把握 一定唔撚可以擺上枱面

地下黨ok?

拉
認清自己咩料先
香港係金融中心但本質上都係弱到不能再弱嘅勢力黎
覺得可以唔理美國諗法自己想點就想嘅收收皮先
就算真係獨立左身為個極小國美國嘅意見都一定要認真考慮

太天真 真係唔係話成立就成
人力物力火力乜都冇
真係玩online game㩒個制就有咩

美國係自私撚

現場同連登不嬲係平行世界，因為狗仔同家屬都有ac

首先有方法打贏警犬先啦

你成立臨時政府，先唔講有冇人認同
到時警犬開槍射死你都唔會有人可憐，因為變相內戰

幼稚到無視一切客觀現實，迴避問題

有問題，中共入面真係有一派想香港under 佢之下"獨立"

因為就算真係有義士真心搞臨時政府都好, 你無錢無政治能量, 搞假獨嘅中共某派都好輕易就騎劫到你.

咁第一時間係做咩

有啲嘢可以暗地裹做，唔可以講 - 獨立建國
有啲嘢要不斷講 - 回復一國兩制、港人自治

到你有咗真正嘅自治，距離獨立只係一步之遙，
靜待中共崩潰之日，就係香港建國之時。

現階段冷處理咪得

你武裝革命鬥得贏警隊
都唔會鬥贏解放軍
烏克蘭係獨立國家冇得咁比較

估到即刻有樓主呢d風向撚五毛唱反調
爆鋪私了臨時政府...玩唔死人權法唔安樂

你創立個政黨仲好啦

臨時政府 會成為大台

七. 世界唔會想你有臨時政府

我地連黃絲生態圈都未搞好啊！政咩府？邊個有信心你搞得掂？

想問下你有咩能耐建臨時政府 軍火無 人才無 既然美國都開到聲 點解仲要堅持咁做 就算要組 至少都應該等法案過左先啦

政府冷處理啊

樓主有心既就唔好再推了
你都明白要地下進行 要成功就係唔好再公開討論
幫你拉

美國佬都話唔好

咁你用下腦啦唔該你

有啲嘢只做不說 冇十足把握之前絕對唔撚可以漏半點風聲

喺完全冇把握冇本錢嘅情況下等同自殺 連國際支援都斷埋

1） NCM Yue 已經開到口係鬼做就知大穫
2）臨時政府代表獨立 美國唔可能會支持 因為佢地只支持真自治 否則佢地沒辦法賺中國錢
3）你咁講中共可以立即出兵 而美國係無義務與理由出兵救香港
4）個宣言內容十分可疑 充滿內地味道 可能美國真係收到風 大陸想屈你分離主義
5）無認受性又冇外交又冇軍隊 有乜用

總結：臨時政府之成立 對呢場運動係百害而無一利 如想國際繼續支持

呀 sir 你玩完未呀？人地係美國共和黨長老咁制，成班人就係到自high 。

其實呢個宣言已經講咗三次 一直都畀政府冷處理
你唔認真咁樣對待呢個宣言 有點會真係有人去完善呢個plan
我覺得轉做地下黨ok 但係我唔想大家一開始就ban

招募人手 文宣 拉攏關係

deal 係你有身份先有得做，你唔建立身份，你話同人deal，你乜水，只有建立，爭取自己人認同，凝聚大眾，你哋先同你deal，咁先係解決上面所謂永遠存在嘅問題，雞先定蛋先？做先啦

無政治觸覺仲學人正視聽

你係都等議會過完法案先啦

我求下你 你自己都話地下黨 就唔好明面喺連登講 自己圍爐私底下傾啦 呢樣嘢唔可以擺上枱面討論

就係咁

好多嘢 要暗地裏做到有咁嘅實力先至可以拎上枱面講

算夠數啦冇人理你呀，五大訴求呀，屌你老母

成立咗咁又點，有認受性咩
你仲自斷美國支援，死得仲快啦

我都認為應該要

但係睇完其他post既分析
戰略上黎講好似都係咬住autonomy 好d

我覺得係要大家一齊諗囉

咁搞到時 美國唔理 支共派軍

奇怪邏輯。
但不割。

loop

露底啦你五毛

如果而家冇美國支持我會同意你既諗法
但既然而家美國表明會支持 我地就應該等美國做野先
咁呢個時候應該成立既就係一個反政府小組
而唔係臨時政府令到美國唔方便介入

細路仔玩泥沙
幾個人玩膠讀宣言
你要臨時政府？
搵個代表性既人都無
代表性既人都唔敢出黎
泛民會出來？本土？獨派？
領導都無 談何政府
小朋友打飛機
政府要回應？

戇鳩Post，不推文回覆

講真，香港希望係在於美國點整死中共，唔好咁心急住好冇？

你又如何解釋政府冷處理

你要成立得
前提係，你本身已經係一個地下組織
有成百幾二百萬地下黨員

立場方向一致，有晒法律基礎同共識
唔係咁樣 話成立就成立

想繼續就轉地下組織
咪撚係連登講

如果唔係就係一出就俾人剿滅嘅臨時政府

咁我地遲d先成立囉

咩邏輯 你自稱政府又點 條路點行落去你教我

yes not now, but can plan

唔覺得有問題
去到呢個位重點係民意嘅應受性
同現有政府嘅不應同

on9, 未贏就已經ff臨時政府
等我地有力量推翻港共嗰時先諗呢啲啦

現在，有不少新聞報導呢件事，慢慢將個焦點拉開了，遠離了6大訴求！
建制最喜歡亂扣帽子。。。搬弄事實的。這件事某程度，加快解放軍入城。

如果現在end game..如何對得住犧牲了的義士！

美國不支持臨時政府

美國都叫你停

我係其他貼都係問人，有冇更好做法黎叫人唔好咁做？

同樣，宜家當成立左，老美唔出面或兵或聲既話，可以點做？

（話時話，冇槍冇炮冇實權，唔係講黎做圖騰嫁渣咩，，，？）

大家諗下點解中共一開頭要屈你香港獨立呀

唔係敵人支持嘅我反對敵人反對我支持咁簡單呀 係製造一個出師有名嘅藉口

當然你有咁嘅實力同佢對抗嘅話你可以拎上枱面講冇就千祈唔好咁做 起碼現階段係咁

係你要說服人地
你解釋得晒 拆得晒所有野
人地駁唔到你 咪會讚成 唔係一尾話人ban

真係唔係話求其up2句就要人同你討論

冇外國支持點獨?
死撚硬

鬼到

一向兵權先係最大
唔好on9

啱

連登推post做咩撚
宜家仲討論緊
正咩撚野視聽

條友真係唔識嫁喎

今時今日大陸要踩死隻蟻真係話咁易，
仲要用百鳩年前既孫中山黎比

負皮 唔推文

時機錯曬

睇下孫中山都係要地下暗地裏做好多嘢去 醞釀好 先至會拎上檯面

換個說法其實美國係想借我地整死中共
唔會真係出兵幫香港爭取民主

樓主既回覆係毫無邏輯可言

話咩孫中山成立地下黨

你成立到就唔會喺度開 post 啦

美國叫你唔成立，你公開係咁叫人成立，即係想玩殘條法案啦

建議大家不推文覆

有國際支持 宣布左都冇人認同
而家香港最大張牌就係國際支持
宣布臨時政府 就冇左最大張牌
點贏？

喂，唔好只係俾point 唔俾解釋
點解中共唔想你有臨時政府？
一有呢樣野中共就可以標籤你做分離主義，然後當內亂處理，有正當性出兵鎮壓，美國都唔會出聲。
唔係唔可以直插中共，只係你有無咁既力量先？
香港今日搞到中共咁頭痕原因之一係外國支持，外國支持係因為港人追求民主自由呢啲普世價值。點追求？係要係原定嘅一國兩制之下進行咁先出師有可去屌中共。係啊，你可以唔服，點都要香港獨立，但你宜家搞個臨時政府，外國就唔會理你。

暫時除咗所咗紙上談兵嘅宣言
唔見成立臨時政府已經有足夠民意基礎支持

唔ban你點得
你連警犬都打唔贏

仲講以前孫中山
以前正規軍隊熱兵器level邊有咁高
武力差距同依家比根本細好多

人地警犬拎支AR15出黎1個殺幾十個手足好易
你覺得自己係spiderman定iron man?

冷靜啲先
比美國幫咗我地,無咗美國線我地贏面就梗加細
呢條係長期戰線唔可以太急進

問題係你宜家繼續推過唔撚到呀
之後連國際戰線都無仲點打中共呀

無大台架我地

話你蠢又驚你嬲
個問題唔係成唔成立
係Timing 唔岩

唔合適既時間做唔合適既野

林鄭衰咩呀？ 係撤回條例Timing唔岩呀

第一樣野就係個名義唔可以叫臨時政府先

不嬲有武器先有政府
條友忽上腦

條件未成熟，無人無錢無力，無認受性

你講咗個重點

好多人根本貪口爽 冇諗清楚

我既目的只係想香港變返香港人可以自己話事
任何行動可以達到目的，我都會支持

冷靜d啦， 唔係一味激嬲共產黨就=有用，用下腦，宜家形勢大好點解要行咁高風險既一步？

覺得美國唔會徹底打擊中共 打擊多一陣就會完
虛弱嘅敵人比自己控制 好過敵人畀人民推翻
thats why 我話呢啲時機唔會到

我覺得唔係冷處理
係當你地廢up廢撚時理

負評上一頁啦

理條5毛做咩

你搞臨時政府咪地下搞囉，如果你攞到無左英國條線我同你死過！！

你連軍隊都未組到，你有得唔聽美國咩？

正視聽！唔好on

收皮了美國不贊成

會做先算 Solomon唔會支持搶槍

臨時政府唔係你地9up就有用

無權、無勢、無人統領、無軍隊、無認受性

搵到人統領咪變左大台

呢個時勢唔係話各有各做就好，無左外國勢力的關注同支持，係少左好多力量

你估美國真係正義之師咩，你無左春袋地位幫你都廢事啦

拉

其實係 將來唔知現階段一定冇可能

同埋港獨對美國係冇著數 潑冷水都係咁話大家要諗清楚自己的定位

你自己係屋企打sim city咪有囉，
政府又係你，軍隊又係你，商人又係你，市民又係你

話你蠢驚你嬲

thx

地下黨就地下搞喇，浮上面做乜？
地下慢慢搵支持，搵夠就宣布

而家宣布完，唔講外國勢力，就咁香港人有幾多人支持？支持既程度又去到邊？而家香港人連罷工都要sick leave之餘，仲大把人準時返工緊

就咁發個聲明出黎，得到既只係情感宣洩
但係俾左藉口支共係大陸大肆宣傳香港人搞港獨，去合理化屠殺人民

繼續向外宣傳人道危機、警暴、濫權、司法崩壞，Connect全世界，分分鐘Connect埋大陸人去反共
而家成手好牌，點解要走去搞連香港人都認受既政府？

敵人

善用不推文功能

Yes 大家都想要個新政府係真
但都要睇下時勢 根本未成氣候

成立香港臨時政府呢個 moment 外國未必直接可以幫到,
始終暫時爭拗係一個兩制實施情況

至於話政府依家已經再冇認受性, 所以我地要成立新政府呢點
其實大家或者要外國幫忙推翻o既唔係香港政府, 係中共政權

知唔知因為彈駭案
美國人權法可能會11月過而唔係10月過
咩香港獨立 臨時政府
唔該通過左先搞
仲有一個月
連登幾多鬼ac 帶風向想做手腳
拖延美國人權法
依家first priority 一定係
通過人權法

咁仲好,比佢大做文章就好麻煩
我寧願佢呢家唔理

現實啲啦
你成立咗，無其他國家認受性又無實際運行能力，仲真真正正俾機會中共出兵滅 "港獨" ，斷埋美國支援嘅理由
講到尾呢個臨時政府未就係想起大台

咁宣言講左就要做啦 玩玩下嫁？

我係認真講臨時政府 知行合一

從來都係要靠美國，依家你就話係美國意見咋嘛

做啲咩都應該過咗人權法成立後先再諗

好多連登仔根本睇唔清現況
一味樂觀地認為美國會無條件一路幫到底
但其實人地都只係睇利益做人

連登仔 醒未阿

啱

你就算係都成立咗武裝力量先啦 未學行先學走

同意

呢個方法會破壞美國戰線. 唔讚同，手足請再考慮

美國係因為中英聯合聲明同香港關係法先出師有名
成立臨時政府，佢地仲點樣幫你

又係果句 人地駛架坦克落黎指住你 你同佢講光復香港時代革命？無軍力 無bargaining power 人地睬你有味啦 仲未講香港內部支持度有幾多成？得罪講句 樓主連一個政府有咩基本架構都未必清楚

i see
佢哋係咪唔夠打？

你無美國出聲 我地捱撚到今日？

中共 美國都反對，你覺得會贏，咪on9 啦

美國條戰線好辛苦先攪到返嚟㗎。邊個再講成立臨時政府就係SPY

你了解清楚先引用例子啦屌你

因為真係好多人對港獨有恐懼
你睇上面堆comment就知
我自己就覺得應該宣揚咗中英聯合聲明失效先
同時靠類似地下黨嘅嘢幫黃店砌咗個經濟圈出嚟
到時再計劃下一步都未遲

老實講全世界絕大部分人只係勝利球迷，你有成果就自然會撐

政府嘅本質係exclusive rights
有領地有軍隊有唯一執法權利先係政府
你最多可以宣誓成立革命黨

你成立左可以有咩力量去實淺？
空口講白話係現正苦身上聽得太多

如果有美國監管下嘅真雙普選，就係正式政府，唔洗臨時。

而家個問題係點樣做 呢件事都要集思廣益 好難唔講

P牌無得負評sosad
無美國支持含L啦香港
我地而家要玩政治
要贏，要慢慢黎，唔好咁中二病

請承認宣言係spy 講, 人地比哂下台階我地

係，現在未係時候，果份聲明冷處理算啦。

步伐跨太大會扯到蛋， 用大台我地只係用人民力量抗爭，好聽啲18區開花，敵人難以捉摸， 難聽啲講句群龍無首， 成立臨時政府邊個做特首？ 有冇軍力可以守護到？ 淨係班狗我地都打唔贏啦

唔要大台！
有大台=送人頭

佢哋根本冇諗過呢啲嘢係要好撚週詳計劃唔係求其噏兩句就算 政治嘅嘢隨時害死自己都唔知 都係嗰句冇十足把握嘅情況下絕對唔撚可以漏半點風聲

我都覺得係要大家一齊諗 唔好割蓆 我係堅核彈都不割

我同意樓主轉地下就ok 冷卻下先囉 等美國懲罰完先

亦同意樓主係要去諗 我地要有預備 唔籌組都要去有呢個心理準備 要去study有關嘅嘢 因為咁重要嘅機構唔會一日就由石頭爆出嚟 我唔想時間到咗我地成班人企哂響度唔知做乜 個陣仲有無連登都成問題

我地靠美國係政策上既支援去對抗中共
人地美國都開到聲有問題
仲要繼續死撐？

槍都冇支學人臨時政府, 搞左4個月既人權法而家搞個冇兵既政府令人權法失敗林鄭同er er sir 可以移民美國? 冇撚野下話

拉個post落去啦

之前又話坦克都ok 根本成班人就想瞓喺度有民主

一係真傻一係就真係五毛

唔可以自己死，要中共陪葬，最好梗係我地獨活

臨時政府有咩用？完全冇認受性，又冇武力，純粹自high

呢句真

條友弱撚智，以為臨時政府玩玩下，最簡單搵邊個lead都答唔到啦，唔使講到咩軍火

唔該收返你句時代革命 你根本唔敢革命

如果係夠膽嘅 將臨時政府轉做地下黨咪得囉

啲人成撚日拎Solomon打飛機，呢啲人天生做愚民冇資格係自由土地in charge

支持，仲話咩都唔做得，只會輸，做咗先!

睇黎係你想執人子彈組政府多d

係wo 全世界都唔想有咁仲有邊個想有

地下黨唔撚要臨時政府呀白痴

人哋冇十足把握會唔會戇鳩鳩擺上枱面講呀就咁

細路仔玩泥沙咁

收聲啦spy

呢個唔同意, 咩執行力都冇, 同自己打飛機冇分別.
你一班人不如喺旺角馬路中心, 話呢個AREA獨立左, SETUP埋個臨時政府辦公室.
睇你挨到幾多個鐘......

策略上只係令外國戰線萬劫不復~ 香港都冇人想理你啦~

即係地下黨可以啦

攬炒 同 自殺 有分別

臨時政府只會搞死個運動，百害而無一利
邊個再搞一定要割

半個大台咪即係大台，唔好自己呃自己啦

呢個宣言講咗三次㗎啦其實

你就未醒
政治要講現實 要講利益

中美共治下既香港
有美國做監護人之下
才能平衡各方利益
香港人得以自治
你承認香港國際城市地位
又不承認外國在香港之利益
是自打嘴巴？

呢樣嘢現階段千祈唔好擺枱面
美國嗰邊出咗聲就收一收先
我覺得Solomon Yue心底係get到係自己人，但咁樣做只俾支共利用扣叛國帽子，唔可以用行政手段介入事件同處決支那
但枱底下點做就冇人知了

如何包裝呢

聚眾起義 -> 推翻政權 -> 成立政府

一個政府要有權先叫政府，因為佢係行政機關，冇權點行?

畀你宣讀宣言，廢除反蒙面法，咁哩條法係咪唔再存在?

咁你係唔係支持佢哋轉做地下黨先

所有部件都未ready 重要元件更加無～如軍隊

革命? 地下黨? 用膠管定樹枝? 最夠膽係你啦, 樹枝革命靠哂你啦, 幾時表演一打十popo 示範下

個rationale冇問題
但問題係下一步你地會做啲咩呀？
成立議會 議員 官員呀？
有理念係好事
但當你announce 左樣野冇further action咁有咩用
好啦你話可以appoint人去
咁邊個會disclose身份去做？
冇外國政府承認有用？

唔係敵人反就一定岩。。。
你地真係信毛雨6啲垃圾quote 批判性思考呢？

而家要做既係等美國過法案
臨時政府理念係好 但絕對唔係而家
最最最重要
美國講到明唔buy 你起個標題正視聽叫人buy你？
你到底係幫中共定自己人

全港人打左幾個月杖
你仲繼續要人buy冇人支持既臨時政府
如果真係令到美國法案隨時過唔到
你對得住班手足？

連登仔已經攬用不割席
去到呢啲緊要關頭
停一停 諗一諗
做返當下呢刻應該要做的事

今日 文宣戰！ 英文文宣！
後日 300萬遊行！

覺得未係時候唔係我未ready係其他人未ready
不過尋日有人叫香港獨立，又真係有唔少人會一齊嗌所以林鄭講多兩句應該就係時候了

咁係應該諗完，討論完，大部分人同意，計劃好實則路線圖要做乜，然後先宣布成立。依家次序好似搞錯咗啊。

唔可以捨棄國際線呀
時機都未成熟

點樣收集足夠嘅支持
或者我咁樣問 臨時政府係唔係時代革命嘅最終目標

有 連登勇武派

或者我咁樣問 臨時政府係唔係時代革命嘅最終目標

ok

係

千祈唔好再做呢啲高風險有基本上冇實際用途嘅嘢

我唔想香港人因為呢啲戇鳩嘢一鋪清袋

同直接畀咗個出師有名嘅理由中共 中共點解要屈港獨係有原因㗎唔係敵反我擁咁簡單

講到口臭你要做可以暗地裏做只做不說 但係要拎上枱面講一定要有十足把握全部嘢準備好曬

個人意見

1. 等美國通過人權法先
2. 請轉為地下黨模式
3. 瑞士模式港獨方向

一國兩制，普選，中共係唔會比既。等到2047公投自決我地都輸撚硬，唔獨立根本冇可能擺脫依家困境。美國係香港獨立接近成功前都唔會主動表示支持，呢個係必然既。唔代表我地唔應該行獨立路，只係依家要做既係地下營運，最起碼推廣瑞士模式港獨既好處。

咁你點實行先 瞬移呀？

會
但係要成功遊說泛民肯參加

敵人反對的我們便要擁護
但真係敵人反對的?

咪玩啦
本土民意已歸邊

美國未完全拎到民意，我都可以好直接咁講，香港人一係比共狗管，一係比美國佬管，因為你連獨立既本錢(軍隊)都無。

人地美國佬就提哂水，唔想你地因為臨時政府4隻字，比人攞正牌收皮，到時美國佬有無籍口插手我就唔知了。

人地歐美國家個個用中英聯合聲明介入，
你就玩獨立，搞到佢地無得介入,同共產黨隻揪,真係天才
6,7月唔提獨立增取外國支持明明係共識嚟,而家行回頭路,
你班友係得架啦

地下黨擺上網黎討論唔好玩啦連地下黨係咩意思都未知

但你地下黨會唔會走出水面同人講你係地下黨呀

樓豬係鬼

冇外國支持唔該你收收皮先，除非你拎枝竹就打贏三萬黑警同二百萬老解

一句講曬
錯timing

喺條例未開始之前 已經有人講過呢個宣言 你有何相當人哋唔係condom

我寧願你話轉做地下黨 rather than你咁樣話手足係臥底

知唔知咩係理想與現實
講獨立宣言嗰啲係咪on9
又冇軍隊
地理環境隔離係共產黨
獨乜嘢立
都講過台灣隔咗成個海
有軍隊
當年陳水扁講台獨美國直接反對囉

幾時Solomon個twitter變左大台？

你同起大台有乜分別

自沉啦
咪再推

笑咗 民間記者會成立都冇問過你啦

好簡單
1成立完邊d人可以做到管治架構，有人反對果d人又點。
2解防軍出師有名黎到香港鎮壓你個政府你冇美國幫手點抵擋。
3你個政府點樣得到法律，國際承認，而家美國都講到明唔撐。
4你個政府除非即刻自己另行成立到各個紀律部隊同政府部門，唔係憑咩力量可以有信心管治到成個香港。

專重民意啦

支持港獨真係唔多 論比例

依家集中一國兩制嘅高度自治先

攞到後嘅話

不如你搞個集會/遊行 表達下港獨 睇下反應囉
我個人覺得10萬人都無

如果係主流民意 我實專重架

認同

而佢個circle裡面包括世界最強國嘅總統同參議院嘅大多數，比起一個冇大台嘅運動裡面一部分人自己嘅諗法。

北京獨立
上海獨立

無錯 小朋友打飛機 射不出精
不用理會
偽港獨派要破壞幾個月以來既努力

真港獨 是會審時度勢的
是會在解決目前危機後
在美國監護下的穩定過度中
再商議是否要執政

而不是衝出來
急住要破壞大家的努力

我認同㗎 但係而家冇大台 點樣地下傾呀

成立臨時政府=中共可以名正言順出兵鎮壓

我認同

咪撚咁on99畀位中共入

有冇佢哋tg group

爆建制派office

要贏就一定要老美支持 而家老美出聲 仲堅持繼續？

香港絕對可以行中立國模式，再俾錢搵美國做國防。唔損害西方國家利益前提，會多好多支持。同埋美國佬依家唔支持係因為冇九成香港人出來表態，依家開始推廣瑞士模式就最適合。

你係咪睇唔明我講乜？

香港一旦宣布獨立
美國就失去支持我地既理由

你唔係以為我地獨立左
香港既貿易唔會受到影響阿？
有幾多商人係透過香港同中國做生意？
無左呢個優勢 美國都自然失去支持我地既理由

好想 但要忍忍 未係時候

我認同 我係見到啲人屌到話佢哋係臥底 真係好痴線囉

臨時政府最重要嘅係， 癱瘓現有政府運作，架空政府高官，直接官控政府各部門。 唔一定要各部門主動投誠嘅，比D武力威迫下佢哋，等走算失敗左佢哋都可以話被迫，黃底嘅，就更加有心幫新政府架啦!!

拉落去

到底講成立臨時政府既人係咪真係想贏

有冇人有佢哋tg group 想加入

過左美國法案最重要

冇槍又冇炮係度鳩噏臨時政府
死咗幾個義士，2千個手足比人拉咗，對家都係得啲舖要裝修同幾個輕傷，講到好似我哋佔晒上風咁，老實講唔係有國際頂住一早比人落閘放狗，呢個時勢只有指望老美人權法同日已落國突然訓醒。咩臨時政府收埋喇，第時有機會推得翻老共先算喇。

我諗係solomon講出黎
佢其實係比位下台,如果中共真係用呢件事為理由上演64 2.0
美國係阻止唔到

冇撚有錯呀

其實呢單嘢我哋都無謂討論 冷處理就可以

有政府咪慢慢有大台,我地走到而家都係要冇大台啊!!

冇軍隊兵力認受性臨時政府有咩用

推呢個

咁你咪繼續地下囉，點解上埋世界新聞嘅？點解先成立臨時政府後之後搵支持，唔係調轉？

入就入左架啦
係唔好on99咁同美帝割
割左就真係變新疆架啦

泛民是不敢參加的
連叫天滅中共 全黨死清光都不敢

政府而家冷處理呀

現階段冷處理先啦
等法案立左再討論下一步
急係救唔到手足的

SUPER大台?

唔叫卧底，叫累死人豬隊友

好撚認同

真係討論都唔好討論住最少等到法案過咗先

不過都係嗰句 搞呢啲嘢喺公開嘅地方講都係白痴行為

首先考慮幾樣嘢
1.國際支持
2.資金
3.武力
4.人民支持

起義革命立國唔係停留喺口號階段
你要有實際準備先得
唔好妄想一步登天

台灣有晒2,3,4都畀中共壓住
你乜條件都冇
我睇唔到成立所謂嘅臨時政府有咩前景

有想法同目標係好
但要腳踏實地,慢慢積聚實力先可以一鳴驚人

之後11月去選共產黨個區議會 真係啱曬啦 高章啦

最大問題 無人支持 點做

冇大台係咁㗎啦

你點得出依個結論？根據d咩令你覺得Trump同大部分議員係佢circle入面？我講circle既原因就係佢即使有接觸依班人，唔代表佢對佢地有影響力，或者代表到佢地係issues上面既立場。

其實係佢quote嘅人講嘅（應該陳雲信徒）
但有下台階就用啦

拉
乜back up都無嘅宣言 同柒婆俾美國議員封信一樣 係內容空泛
唔係反對臨時政府 係反對個時機

我同你講 solomon yue都唔會贊成搶槍

你知唔知乜嘢叫私下討論同地下啊？依家上哂世界新聞啊。

有下台階我哋就用啦

就算佢咁講都未必係話緊手足
因為佢睇得清呢件事背後可能引發到既危機

冇國際支持 開返解放軍黎殺哂香港人都冇人理 中共只係顧忌國際

ok
有冇人有佢哋個tg group

D理由on9到 都唔知d五毛點諗出黎 尋日仲係到帶風向
想搞到我地冇左美國支持？
敵人支持就我反對

咁你又回？

各位請保持頭腦清醒 冷靜思考局勢
勿令幾個月來的努力 國際持支 付諸流水

佢地完全唔理會
以家係冇條件做到佢地想做既野
軍事力量 - 無
外國支持 - 無
本土絕大部分支持 - 無
資源(財力/天然資源) - 無

講臨時政府宣言個班首先救左被捕既手足先好再講宣言
你救到成班被捕人士我就相信你係有能力成立

唔好下下諗住一步登天啦
就算成立左臨時政府都無政黨執政啦
唔通靠泛民咩，無全盤計劃空口講白話甘同林鄭有咩分別
有左真雙普選，提升左依加d議員既政治智慧先啦，依加d反對派都不成氣候，就算無左制度不公，都無忽似可以制衡到政府既在野黨，上左台只會左膠為禍

你可以準備
但公開講出黎既宣言係將成個運動送頭你知唔知？

咁做同777 唔睇國際關係利害衝出黎柒有咩分別？

香港不嬲就係係大國之間獲益你明唔L明

屌你啦 solomon提到咁樣你仲搞搞震

你個臨時政府冇國際認可有撚用

無錯。人地休下會又攪多條無支援既路線
快啲打番人權法案

燒山仲有用 叫佢善用燈力

人權不嬲係政治籌碼
Solomon放篤屁兒登仔都覺得香

你無美國派美軍俾你 點撚樣做啊

人權法案都未搞掂學人搞臨時政府

美國都出到聲
冷處理個臨時政府啦 由得佢自己收皮
我地去番五大訴求 缺一不可

善用不推文

大部分人同意呢樣嘢首先難 因為班子首先唔會係泛民 但現階段我地全部人都anonymous
我認為由得有志士地下搞
所有嘢都唔駛明面討論 適當時候先出現人前

總之不割蓆不捉鬼
鐵條嚟

左膠點夠膽搞呢啲

你無武裝組織 有撚用

地下繼續
枱面就要停
就係咁簡單之嘛
屌 吓吓二分法 好戇鳩

無可否認香港依家係靠國際戰線同勇武先仲未死
臨時政府呢d在心中就算 依家呢個時候咪講出黎

我又冇提個區選，你做咩拉埋黎講？
你講到唔去選先岩咁喎
既然現階段冇可能推翻個政府，又煽人杯葛選舉，即係送返晒啲資源，議席比老共
居心叵測喎

咁臨時政府係幾多人立場，篇宣言又代表咗幾多人？

屌你老母，攪埋啲無謂野通過唔到法案就仆街了

咁你唔好咁揚得唔得

有問題呀，唔好搞散條國際戰線

最忌操之過急 有條穩陣既路線就行埋落去先啦
無謂開條風險高變數大既出黎

呢一刻 咩臨時政府其實真係好左膠圍爐打飛機
擺明自high

等佢通過完個法案再大搞臨時政府你覺得o唔ok

臨時政府=獨立
即係場運動變成獨立運動
人權法案點推
拉

無啦啦未有共識就宣言係騎劫

妖 得個幾句叫正視聽 屌你

啲資源唔會畀你用嚟革命 你望612就知
梁天琦嗰種人當選就話啫 泛民算鳩數啦 大家知啦

你咪自己做羅，唔使係度講，你自己係屋企成立宇宙臨時政府都無人理你，尼場仗已經好難打，唔好再攪亂美國線好嗎？

成班白痴點樣新政府呀

美國反對呀 屌你老母

呢班友唔係鬼就係弱智

你用起底功能睇下我

我唔支持今日做呢樣野。

第一 關係法一定要過，希望過之前你將團火放係心入面

第二 你想搞臨時政府，唔需要急著聲大大 但無內容。 不妨學下戴妖 搞商討日。 例如你星期六，係中環起個台，俾大家討論臨時政府架構，有noise又可宣傳，亦能做到實際討論。 但要時間，但相信臨時政府要時間都好合理

我覺得ok㗎
但係到時其實都會面對同一個argument 就係美國係唔會認同你搶槍
到時大家係唔係就唔做

冇槍冇炮係唔work
係都等支共在港勢力收皮先

你係咪好心急?

Solomon Yue 都出聲叫你班友收下皮先
依家第一場波都未贏你就諗下一場？

拉
而家最大勝算係靠美國
就算我地有臨時政府，都無軍隊，最終只會比人打低
唔好成立臨時政府住
等到美國做撚低左支國先都唔遲

其實唔係我搞㗎個宣言 你冷靜少少啦

鬼？

再講，你一定要透過商討， 你唔可以一出來讀野 就騎劫晒所有手足。

每個手足都想贏，但唔係每個都同意 今日 搞臨時政府

拉
今日不宣討論

臨時政府係冇問題，但係點做如何做？有咩要set有咩要ban？

美國係唔會做低支那 賭J都得
只要支那喺美國控制範圍之內 佢係唔想支那被推翻

美國佬對我地成個運動走向有好大嘅影響 但人地話明唔承認臨時政府 咪暫停推囉 臨時政府要work 都要有國際社會支持先得架 唔通話成立就成立咩 到時共產黨又大條道理話你獨立然後出手 美國唔再幫
咁大家就仆街啦

先求勝, 再求戰
乜都急住推就得? 盞白白浪費計劃.....(同港共政府急住推D19政策一樣咁就瀨野)

我反對

之前我話成立中華民國香港市
d on9 仔又屌我話矮化香港
根本獨立第一步要咁行
連結台灣民國正統反攻中共
第二步就分化各省獨立類似蘇共解體
第三步中華聯邦
第四步先公投或武裝獨立

個POST係你開
你唔著緊點會開POST

時機未到...

拉
讀完宣言無人理你
無後續完全唔知做乜
籌到先再講啦

反對！

今時今日仲反泛民
底都唔洗起，毓民，熱狗，陳傻根之流黎
都係果句
居心叵測
Block得

巴打可以參考下隔離有個巴打post, 話美國之前一開始都唔支持科索沃獨立
支持左佢有民主普選，等一切run好有國際認可，過幾年科國宣佈獨立，美國第2日就即刻支持

臨時政府最重要係軍力同外交，軍力係香港做地下勢力難道好高
外交既話暫停最大幫到手既美國都叫大家停一停

所以先叫大家停一停， 就算轉做地下，國際宣言都係做番爭取民主 雙普選先明智

咁請問你搞咗臨時政府跟住有咩計劃？冇就收下皮先

死撚開啦五大訴求你知係乜？

而家咁樣睇嚟 香港人真係唔ready革命
唔想承認 都真係要承認 我肯定聽日如果斷曬internet 都唔會有人贊成臨時政府

其實呢個宣言已經講咗三次 我都係講一次啫

人地都講明係想議員專心係人權法到，
冇話叫你唔好搞
成班人英文有冇差到咁？

我講嘅對方就擺到明係話香港政府同大陸啦，
做咩啫你

block喇 我會望住你投票畀黃之鋒 然後畀人d Q

英文差就返歸學好啲先出嚟啦，
叫你唔好distract 到老美班議員等佢地專心人權法咋

善用不推文

你要組地下黨
都講明係地下，宣乜撚野報

咁至少美國可以牽制住支那先搞都唔遲
而家我地要嘅係雙普選
要話比世界知，我地係一班和平嘅香港人
但因為支國打壓，所以行出黎反抗
但我地唔係要推翻個政府，我地係要雙普選
（係佢地角度諗，人地國家都係元首，都係最驚比人民推翻，但你而家講佢地最驚嘅野出黎，佢地仲會唔會幫你？）

美國係最concern人權同自由
所以由而家開始我地除左五大訴求

人權同自由係我地嘅keywords!!!

要做就暗中做
而家乜都未準備好
緊係跟番美國先啦

聽下民意啦樓主

不推就不推，拗都無用

尷粗黎只會成為第二個獨裁

仲出黎柒

咁講得咪姐係叫你咪撚咁大聲 冷處理就算囉 傻鳩

點解係害死
成班垃圾風向撚
自己香港自己救

民族自強 香港獨立

而家要做嘅係
說服
唔遊說
他日成立臨時政府邊個承認你？

一步跳到臨時政府
只會搞禍成件事

唔錯

action speaks louder

與其同路人之間都有咁不同意見，不如試下諗其他方法
成立臨時政府都係為左表態，唔可以做其他野咩？

革咩命 大型自發罷工都唔得啦

無錯
呢個一定要做

但如果做事急進
同百日維新有咩分別？

你咩都唔做，想支爆？發夢都冇咁早啦，大陸最多變成日本咁，迷失？(2/3/4)十年咋!!

你官迫民反到香港都成立新政府，大陸對香港都失去控制，咁又唔同喎，大陸人見到仲會有機會覺得反抗嘅時候嚟到啦，有真支爆嘅機會。

繼續咩都唔做，等時幾到，只有一個結果，坐以待斃。話臨時政府會變大台嘅，都傻嘅!! 各有各做，你係咪一定要聽臨時政府指令，承認佢係大台ar? 人哋香港政府都唔認佢係大台，冷處理。明明就比時間我哋臨時政府建立勢力。你仲自己人ban自己人，都唔知攪咩。 係就幫手，癱瘓政府運作，接管各政府部門啦!!

咁姐係到時齊齊杯葛區選？

唔需要灰心
孫中山都未必得到民意授權
如果連登早一百年出現嘅話
我同你而家可能仲着緊長裙馬掛留緊長辮

你都On撚9
依家連美國都屌呀
冇問題
唔通你拯救到香港呀？
依家係睇美國頭呀柒頭

光復香港，時代革命
我係真係誤會咗革命係真係革命 sorry

其實起唔起臨時政府真係咁重要？呢一刻真係睇唔到有咩好處

之前一早已經講咗臨時立法會 又係畀人冷處理咗
嗰時啲手足係咁樣講㗎 選自己嘅議會囉
到時一樣要面對而家嘅問題

咪咁天真啦，乜都無真係無人理你，仲會失去國際支持

反對反對反對，支持一國兩制一個中國。
依家唔係要獨立不要獨立！！！

屌，一步一步行啦，好似捉棋咁，唔好一步登天咁快宣揚獨立，背後無外國支持一定輸

冇組織，冇名義，你點同外國借軍火，買軍火喔？ 如果要有軍火先成立組織，咁呢世都唔駛做啦!! 本末倒置!!

做唔做講時機！

咪膠
琴日形勢咁樣 你分析得嗰少少就話冇問題
臨時政府啊 比啲時間好好部署諗諗方向先

人地反你就收皮啦

屌淨係諗啲野work唔work，唔諗應唔應該。而家一定要美國幫？我地要向大陸人民展示，人民都要推倒政府既能力。就算中國得3%嘅人睇到+明白，佢哋出黎已經可以大力打擊共產黨

時代革命係囗號

貼地啲啦唔該...成日想一步登天...

@樓豬

thx理性巴打理解
我都係理性分析，雖然未必一定係岩，
但希望今日咩post 都好，大家唔好一黎就互，
慢慢講好分析同出路

戇鳩
要點做都未知
成立左先算

你就真係好癲啦
戇鳩仔

美國開聲反對，係梗嘅，佢開聲唔係叫你唔做，只係佢做個樣比CCP睇姐，就同台灣嘅一個中國一樣，係咪講一個中國，就即刻放棄台，塞返比大陸ar? 唔係 ga ma!!諗清楚人哋點解要咁講先啦。

美國唔buy嘅原因係，覺得依家臨時政府咩都未做到，咩都唔夠，唔可能會贏，咪咁講囉，言下之意係，要你哋快D建立勢力， 掌握實權喔!!

係太急

咩都可以做 但有先後次序
下下掉哂所有野出黎 就贏到場仗啦咩

呢個建議好好 但係會畀人屌係大台

仲成立咩臨時政府
直程派兵去北京打鳩共產黨啦
唔洗唸可唔可行
淨係唸應唔應該

係理想，但根本係空話，咁樣只會力不討好

有問題，且不論可行性，能否行之有效亦成疑，惟恐適得其反

觀感差，文宣未跟上，和理非難接受
失卻國際輿論支持
美國出師無名，中國出師有名

唔該收皮 一定要割

屌你老母
係咪想輸

反對成立臨時政府

『西方國家幫助』，係要你用組織名義，同人哋傾番嚟架!!依家資訊流通速度咁快，依國家名義撑你嘅，你輸左，人哋國家就大鑊啦!! 一定你做到贏硬先有國家出名幫你架。 唔好成日發夢，要外國勢力干預啦。 你連自己地區盤棋都捉唔贏，搵鬼幫你咩!？ 你捉贏香港盤棋，人哋就自然會幫你攪掂國際ga la!!

好人一生平安
可能真正嘅革命要二三十年之後先有機會
我會移民先sorry 希望幾廿年之後能夠返返嚟香港

人人都俾講咪得 搞一兩次試下水溫無壞

唔好心淡

收收皮先

Pull

連組織都冇埋，就更加得個諗字，要用一個組織嘅名義，搭上香港人有嘅國際人脈，先搵到軍資金外交架。 依家就係要傾下點樣去搵，大家識D咩人，搵到辦法拎番黎之ma!! 乜都唔開始，講經咩!？

可以放風，但而家唔係時機，時機一到就可以推出黎

你就咁睇都知啦 邊度會等得到革命嗰一日
美國係絕對唔會支持香港有任何武裝革命
大家完全睇曬美國頭 係冇可能有冇裝革命嘅出現同可能性
我都覺得夠啦 我都要革命嘅幻想今日真係冇曬

我都唔知 只係覺得如果國際都冇強力支持 就算實行都唔係我地自己傾就有預期效果

成立臨時政府，對現在既情況有咩好處？

成你老母
我都想啊 但冇可行性啊嘛

你咁唔天真咁你咪地下做囉，連登唔係地下平台嚟㗎

你有冇牙力

你好似講到人哋幫你都係因為你做咗野

人哋奉旨幫你架？

負評 不推文，唔好俾人帶風向

獨立唔係宜家要做既野，未學行先學走 仆撚死你

宜家係要五大訴求，有民選政府先，之後提高香港自主能力，最後先公投獨立

ok
但你個政府要打贏中共 有冇對策

佢哋以為佢哋黨喺美國大選準備 佢哋都有著數㗎
如果你跟得貼啲 你就會知道南韓嘅保守黨同反對派 而家喺度因為香港嘅示威爭取緊南韓人嘅支持

你攪唔掂，咪比佢攪攞，最多咪一個極權政府轉第二個極權政府!!

結論係美國繼續口講支持，跟住過埋條人權法，然後林鄭繼續欺壓香港人，你哋繼續上街，繼續比人打，打到殘廢。跟住完!!

其實合法嘅組織叫 影子政府!!

都未過 你又點知過左係點

集中講777一吹雞全香港民怨升級

參考
【10.4 抗議《禁蒙面法》遊行集會】

今日下午3時，特首林鄭月娥連同眾司局長召開記者招待會，宣佈引用《緊急法》訂立《禁蒙面法》，並於10月5日零晨12時生效。政府宣佈立法後令全港民怨升級，氣氛緊張，大批抗議的市民從下午起已經聚集在中環抗議，並將口號由之前的「香港人，加油！」改成「香港人，反抗！」。

@USP United Social Press 社媒

都唔知邊個先係傻鳩啦，
我個post 就由頭到尾都冇講過點處理呢件事，
你就衝出嚟話冷處理算，

回po 都睇清楚人地講乜先啦傻鳩

仲要用呢d小學雞招

我無屌你講處理問題 我純粹話你出黎柒 係傻鳩 同指出佢想講咩

點po先睇清楚人地講乜先啦傻鳩

想玩呢d小學雞野 你自己慢慢玩

但你連人地共和黨大佬都唔聽，人地做得共和黨大佬，都有一定的民意支持，你唔理人，即係唔理佢的支持者，點爭取到美國人支持？

唔好意思 , 我跟所羅門老大

係呀，你鐘意囉，
你實啱嘅，
最緊要你開心

第時solomon叫你唔好搶槍，希望 你唔好同手足割，因爲Solomon無可能會支持

臨咩時政府呀
無大台又黎搞大台
你指揮得邊個???
打飛機???

屌你呢個post完全害緊香港人

拉

講左幾耐依家（暫時）唔可捉臨時政府
好耐之前都有一個post 比人吊左好耐
後來先改話臨時議會
但最後都不了了之

尋日又突然搞依單出嚟？

一直係要五大訴求
再加
美國民主人權法
馬格尼茨基法案

咁先攬炒到
苦搞臨時正苦出嚟，點攬炒

咁大家一直叫五大訴求 缺一不可 係咩意思？
依家比人spin 走左都唔知？

因大共識係咩？五大訴求！

咪撚再推港獨！

絕對有問題，完

絕對支持